我女朋友好小器又好難氹

小小事都發好大脾氣點搞呀？除咗分手

屌醒佢

@ 老衲

感建分

關於感情問題我一律建議結婚

屌你 我有冇小器到你要開post上來講啊

爭啲以為你係我男朋友

鬼叫我係周杰倫咩

小氣鬼

Long D

你眼中可能係小事姐

呢個真啊

通常一律小事會聯想成1.你唔夠愛佢2.你唔重視佢3.你冇諗過同佢有未來

八九不離十

2

分手

即係我做好多嘢其實係重視佢，佢都好似會無視，反而一件好少嘅事就話我唔重視佢

你今次死梗啦

咁先可愛啊

咁樓主你為咩要做咁多野呀
你拍左拖好耐？

@431